紐亞勁到咁點踢呀

真世一龍

拜仁大局已定
開定香檳都得

之前以為回塘 我知錯😢

係 原來拜仁高水半一係送錢

offside都入唔到佢波

舉手王傻撚咗咁近都救到

一夫當關